粉紅色手帶 唔洗捉鬼 自己小心

淆底 但佢地black bloc又行埋一齊 好大機會陣間做鬼 唔夠膽行咁埋影 張相有啲暗 唔知睇唔睇到 今次應該係粉紅色手帶 不過見佢地仲掛緊背囊

唔洗捉鬼 自己小心啲就得

唔捉，但我會大聲指出佢地係鬼

幫 推
25 警 粉紅臂帶

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】